突發：年宵不設乾貨攤位，即係唔畀你買政治嘢

食環署今(7日)公布，2020年農曆年宵市場攤位將於十一月十二日（星期二）開始進行公開競投。
年宵市場由二○二○年一月十九日至一月二十五日，一連七天在十五個地點舉行，共設有一千二百八十四個濕貨攤位、以及十八個快餐攤位供市民競投，場內不設乾貨攤位。
食環署發言人說：「由於以往年宵市場人多擠迫，當中有長者和兒童，考慮到目前的社會情況，政府作為場主及年宵市場的主辦者，有責任保障檔主和到場市民的安全。」
他說：「為保障公眾安全及公共秩序，以及更有效地實施人群管理措施，食環署決定擴大二○二○年年宵市場攤檔的面積，以配合銷售年花的運作需要，同時亦會擴闊公共通道，以紓緩擠逼情況。在整體攤檔數目減少的情況下，只能提供濕貨攤位集中銷售年花；若場地情況許可亦會提供快餐攤位。」
發言人補充說：「面對經濟下行壓力，為支援中小企業，二○二○年年宵市場攤位競投底價是去年競投底價的一半。」
濕貨攤位底價由三百二十元至五千四百四十元，而快餐攤位底價由三千八百一十元至十八萬七千四百三十元。
港島、九龍及離島區有六個年宵市場，設於銅鑼灣維多利亞公園、深水埗花墟公園、深水埗長沙灣遊樂場、黃大仙摩士公園、觀塘遊樂場及東涌達東路花園，共有五百七十三個濕貨攤位和十一個快餐攤位。

佢咁樣玩鳩自己 我覺得唔錯

賣水仙
然後個盤盡數支國惡行事蹟

桃花吸TG 會唔會死

快餐都可以寫光復香港時代革命㗎窩

花展

上年100已經有先見之明,
喺濕貨檔賣自己野

屌 佢咁樣咪仲ON9...你不如直接成個取消哂佢啦..

賣$30串魚蛋送鎖匙扣

除非直接唔俾賣野，否則

冇乾貨檔又點
唔通濕貨檔賣乾貨你去話佢違反條款告鳩佢?

剩賣花同街市有咩分別?

賣條草，贈品送乾貨

掛羊頭賣狗肉

兩支花但係光復香港 時代革命

入到去叫口號 放一兩粒TG 所有野食唔洗要

賣濕貨送乾貨又算唔算賣乾貨

有冇source?

會
告過啦
海關食環都會巡

我味餸叫林鄭仆街死係咪會比防暴拆檔

唔洗搞啦 到時點都會搞到你取消 死心啦

賣水球 寫住光復香港

~

賣濕送乾吹唔漲架

用tg淋花

賣就賣濕貨，埋單咪送幾件贈品俾個客囉
你咬我呀？
或者印一大堆文宣要黎包桃花都唔錯

今年全濕貨咁好玩？

TG花

入場搜袋 黨鐵早收

到時會唔會變左集會 靜坐
不反對都唔使申請?

邊個會投 咁on9

濕貨既定義其實係咩? 只可以係年花?
d政治野咪整喺花盆, 包住束花既紙度都唔得?

又帶頭攬炒

冇人叫你齋賣
連豬公仔揸住支新鮮真花

啲推銷撚少咗工開

賣五大粒素球

lm

水炮車

「濕貨攤位」售賣年花（如水仙、年橘、桃花等等）。

「快餐攤位」現場售賣快餐、小食，供行年宵的市民遊客充飢，如：魚蛋、燒賣、格仔餅等。

成班廢老港豬喊住走難

ON99

正想講 不如整檔熟食檔

咁樣叫(行)年宵

賣埋河粉

叫 缺一不河

生果上刻字都有喇, 我賣五代同堂, 改名叫正大訴求, 果上面又刻/印字, 你吹得我脹咩?

成行都賣咖哩魚旦又幾過癮喎

係魚旦上面刻上光復香港 時代革命

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

照樣戴口罩入去告口號

賣高官送殯嗰啲花圈